年經 返工試過做最過份嘅事

返咗屋企食飯訓覺

打丁

冇人知我原來戈日冇返到工

無人知道我有番工

轉左四次連登名

係你逼我㗎

last day去公司最大間嘅meeting room
用佢個projector打機

收6點
我6點02分走

天埋不容

第二日收警告信

試過喺一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁我就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間巴打就發現今次仆街嘞，原來架船係用柴油嘅，點知我一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，而我都有俾人炒嘅心理準備。當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。我心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係我，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋。點解呢？ 原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。

就因為我一時錯手，將一個太平洋小島毀於一旦

事主之後都講咗係fake啦

ok

唔小心燒左聖母院